В домашнем задании мы будем дорабатывать собственную СУБД под названием `shdb`.
В `shdb` еще нет языка запросов, но уже есть таблицы и пул страниц для четния с диска.
Вам нужно будет доделать базовую функциональность.

Для того, чтобы вы могли быстрее получить баллы в тестовой системе, задание разбито на 4 задачи.
Обратите внимание, что следующие задачи используют предыдущие: вам нужно будет самостоятельно переносить получившийся код.

# Политика вытеснения из пула страниц

Как вы должны помнить из лекции, для информационных систем, хранящих данные на внешней памяти (жесткие диски, SSD и прочее),
важной компонентой является пул страниц.
Пул страниц реализован в файле `bufferpool.cpp`.
Посмотрите его содержимое, постарайтесь ответить на вопрос, почему вместо того, чтобы обойтись одним классом `BufferPool` используется еще и внутренний `FramePool`.

В `BufferPool` сейчас отстуствует вытеснение страниц.
Код политики вытеснения находился в файле `cache.h`, но его оттуда кто-то удалил.
Вам нужно восстановить файл так, чтобы вытеснение заработало.
Посмотрите, как `FramePool` пользуется бъектом `cache` класса `ClockCache`.
Название выбрано не случайно - вам нужно реализовать алгоритм CLOCK для вытеснения.

После того как вы восстановите код `ClockCache` у вас заработает вставка и просмотр отдельных строк.
Должен пройти тест в файле `main.cpp`.
